邊個先係我地嘅第二個老豆？？？？？？

負評咗

毒撚網主

你還你 我還我
咩撚野我地？

唔係同緊你講